[火湖大戰] LA Lakers 湖人光復香港暨Playoff Mode占降臨等候區| (217)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

又係你個傻鳩1001唔開post

唔好倒水 跪求

係咪倒緊水啦

好好奇如果火箭係打快艇,個狀況會係點

一分帝4犯？

3犯

有無link ?
岩岩起身，立即想睇

無限2nd chance points

感覺大飛外線防守仲撚勁

食住個勢快手d 轟3節收工留下力後日直接收割series有冇得諗

AD

Kcp

得龜一個有火追分

感激師兄

但同xyz都係load 唔到

KCP

幾個企底點解都係箭拎到板

喂行開啦kcp出黎搞笑架？

KCP Green準少少嬴左30分收工啦
順境波都係靠AD RMBJ 拎分真係ON 撚9

已經滿左team foul

太易玩了

其實龜g2柒完都好咗有返火，但應該都會俾人殺

覺得nba應該出投降制
五個球員有四個唔想打

佢就係企太開所以air

我用緊xyz睇,但巴打可以試下呢兩個

但幾千萬買佢團火好似唔太抵

xyz近排要連vpn先load到唔知點解

投降輸一半啦，快啦

屎綠無限進攻板

dg今日咁多off板

感激師兄
終於得

可能因為有3萬幾人睇緊

DG真係補籃之鬼嚟

第四節可以出cook了

夠清

出猴都得

吹？

想問其中一個講波佬 明顯反行果個叫咩名

潮人吉祥雙子其中一個你都唔識

反箭

唔黃今場三雙啦

猴應該出少少比佢warm up下 打艇佢應該有用

有冇計刷到6個人上雙呢

侍 JR

吉祥雙子加埋十八分

dg又柒

但無內線

how many more turnovers, Green?

靈堂射手幾時死

DG layup?

守好d先 最撚驚箭突然間射hot點點開花

DG

屎綠改不了吃屎

開始亂

係咪有得睇倒水

唔會既

Rondo

禿: 屌你傳炸彈玩鳩阿叔？

AD 今日跣低左幾多次

朗又話逗住既 傳炸彈

易玩到
可以準備對決大飛

Vogel 真係打防守
可以見到柒箭咁嘅防守

16-2

呢D咪有腦 傳個炸彈俾隊友

上場咁重要咪逗住左

6球3分就追返啦

射得起先得架

對面岸明仔3球3分都係咁啦，好易追

奶而家先打左22分鐘

細河

每一次望場波就會見到某人射波

今日吉祥物雙子有18+

河仔學界應該即刻雪左

4千萬綠葉真係無講錯

占士咁既出場時間
熱火時期都好罕見

河仔為咩係咁trashtalk 望下個分板先啦

倒了

咪倒

心震一震

奶心諗屌你地啦 我諗住沖涼架

嘩大佬小心呀十幾分唔穩架 陰幾球三分就近架喇

奶見倒倒地 落場震一震攝對方

猢人想幫廢老增加難度

禿大隻到

黎啦黎啦

第4節倒水時間

D 頭髮就係咁樣走左

今年會唔會雙fmvp?

吉祥物雙子一人炒少兩球wide open廢老應該已經可以沖定涼換衫

好耐冇見箭3節得70分

有冇順LINK?

條條link都唔順

今日唔玩6人輪換

仲有jr smith

令唔黃畏懼嘅男人

rr9 既助攻真係好正

仲敢放rr9

喂快d 入下2分頂頂先

rr9空位三分屌打屎綠

屌你 rmbj就咪撚扮啦 次次比人吹都係到扮可憐

咁好彩咁都無double dribble

唔好入JR數

垃圾時間未

仲好似話返人轉頭

呢吓奶快攻成功 應該會係top 10

就快七人上雙 打撚到成隊馬刺咁

如果冇左rr9係到
我諗住就算lead緊10幾分
都要去到最後1－2分鐘先變垃圾時間

場邊咪話左wb foul左先 佢都冇contest因為佢本意係stop快攻

我湖全民皆兵，吾皇提升所有隊友能力

有rondo 隊波加乘100倍

打成咁嘅話打大飛都唔係問題

個新仔上場都有用過JR，雖然有啲上腦

jr例外

Playoff rondo

朗有3分係唔同d, 對面唔會放射

6個人上雙了

Rondo有防守 三分 組織

靈堂射手有乜

人工係wrongdo 5倍

d timeout 拎嚟叉撚廚人哋

快手落sub啦咪哂時間

唔黃特色 係咪都嘈ref

RR9勁撚到
似十足Kidd/Nash

兩個中鋒做啦啦隊搵存在感
都唔知好笑定心酸好

想整傷lick beijing

Wrongdo 早過kidd拎champ

咪反上腦啦大把球員係咁

其實我覺得top 10 偷波後手過埋Westbrook 其實係靚 冇咗top 10嘈

對大飛

會有好表現

佢哋季中都打唔少好波 呢個series 咪當休息囉

板櫈深度黎既，唔通拓荒咁黎黎去去個幾個咁好咩

吾皇又想刷assist

睇柒箭進攻有時好得意
PJ同Gordon 兩個入咗兩分區未到顏色 有空位唔射個中距 交返出去射三分或者組織過

成隊柒箭散哂

中距只係得Westbrook 射

連續27球射失

魔球theory 3>2

next round(if any)就好有用了

mid range 有違魔球宗旨 邊個射番去要問責

當我冇講過

倒水start!

喂咪燈啦

出lbj morris rondo tucker 禿 啦

少兩個都仲有8人陣用到

係都要倒水先安樂

輸緊呀 交出去 射三分包入咩 仲要大機會TO

最後一分鐘先講啦

奶即出場

屌 燈撚咗添
sor

會唔會呢個series playoff 豆
下個series playoff 猴

我睇緊咩

覺得贏太多唔好睇？一定要倒水先安樂？

吾知點解個半場要過咁耐

你真係好撚得意

一起身就完

今提係咪role player打得媚？

一收占即倒水

晒時間 唔到五秒內唔起手

吉祥雙子還可以

叫咗你咪撚燈

佢燈撚到JR冇得出啦

生性比占抖下都吾得

快快手搞掂 比時間jr同靈堂操操佢啦大佬

唞左成場

superman

係佢自己唔生性啦
你睇佢打乜撚野

Playoff p

Westbrook 開始上腦

都係Westbrook 生性

thx Wb

Ching竟然對呢兩件有寄望

屌

AD狗

拖時間拖到吾撚攻

仆街 咩事

屌 倒水啦

做乜撚呀又

派撚完未

開心啦 燈到jr冇得出場啦

第四節先黎倒水

Jm9

AD唔想打就Lan la

10分波

嫌贏得太多
要倒下水先安樂

係咪贏到開波都唔識開
咁又倒番10分出去

無了 準備睇絕殺

玩火玩出事

做緊乜鳩。。。

半場都過唔到

奶共占打乜撚

柒箭絕殺

rmbj用曬24秒

屌真係倒水

喂屌，搞乜呀

佩服燈力

都吾知燈what

jm9

你班友食屎啦

又妹又多失誤cls

湖人名宿西書呢

倒水會遲但唔會缺席

贏緊果十幾分以為自己贏緊3 40分咁

今日冇出JR 輸

仲有成三分鐘 rip

咁都倒水

到底睇緊乜撚野

隊左我地一球3分

屌你老母成班個心態鬆撚到 on9 仲有成三分鐘咁倒？

Cls 奶做乜9

好柒呀 好地地打波唔得嘅係要倒水

8points game

呢隊鳩屎波真係無30分都唔可以安心

都唔撚知點解rmbj係都要控 控乜撚野

係咪一head超過廿分會引發特殊事件？

今日輸波唔怪吉祥雙子

禿lazy pass

17-2

Rr9生命籃板

班友而家先知原來火箭未投降

要豬了

RMBJ 想做game winner

廢老射乜鳩long3 dnlm

都係Wrong do 集中

花式倒水

班友真係唔撚生性

做乜鳩啊屌

其實湖人係咪吾鍾意贏咁多呢 好搞笑

條友真係on9架wo

屌 如果呢場倒輸番淨低之後都唔會再睇

潮人係咁上下

好彩朗𢭃住

7 points game

輸既到我哋執柒左佢啦 咁都輸得

呢場俾人反cup真係會柒到仆街

Howard Mcgee

係柒到仆街

disrespect rw

今場戰犯廢老

屌你老母可以比人打出17-2 run

奶共衣3分鐘廢撚到

仆街rmbj

5分

5 points game

一分帝

進攻終結者

Rmbj嚟搞笑

廢老坐太耐坐埋個腦

AC the goat 🐐

禿

Ac

屌真心嬲 場上幾個都唔知做緊乜

廢西占出黎賣笑?

Ac carry

Carusoooooooo

廢老又傳炸彈，好彩ac生性

呀叔值得加人工

叔大心臟

等完場 同柒箭第三節心情一樣

Lbj臨尾傳炸彈
屌

AC 將炸彈變三分

共占真係廢撚到傻

咪亂屌 係rmbj 鳩射鳩鏟

廢老有名你叫

點撚解得番5s先開始攻

叔

好心你 rr9在場 你就咪撚7控啦
控就控好d啦， lead緊咁多 岩岩long 3做乜9

燒時間

我朝早遲咗起身贏緊20分
剛剛睇一陣就被追到差10分
果然最強燈神係我
而家睇睇下就差5分啫

差一個助攻喎

屌你 rmbj又炸彈 好彩ac 頂住

佢同龜個腦係米交換左

屌 冇jr睇

禿 ：team too heavy

點止 底線開波turnover lazy pass turnover 果到都大把分

啲進攻選擇差到

唔係幫佢 不過時間 開波都冇5秒
Ad又係籃低

MVP 呀叔
撚狗

咁都接到

想睇字母

goat：ac
戰犯：廢老

朗叔 show time

成個series 都係

RR9唔撚識DO

Rmbj用心良苦
驚隊波下場會放鬆 所以放水到close game

diu 仲有心情玩show time

差少少就柒左

lm 睇rmbj對艇比可愛守到講motherfucker

RMBJ下下妹到最後幾秒 一係踏後一步3 一係背身 一係傳炸彈
早些少run play啦仆街

打到碌撚咁
俾你晉級都係收皮

人地幾支炮幾個閘

阿叔一攻一防
真mvp

搞到ad打左40分鐘

入更衣室 Noah 仲咁有霸氣嘅

有d wade 比占個球影子

攻防一體AC

lead 8分贏撚硬啦
btw我覺得兩條廢老應該未驚過

條友好鐘意妹下妹下 唔知做乜9
臨尾幾個進攻 都係咁

掟到咁撚高撞板
屌你你估字母咩
好彩占都接到

仲諗住話ad應該可以早d落場抖
屌9佢 rmbj 呢條友真係屌大力d

湖人輸死賭仔

原來rr9傳走左lbj個大三元

講真好多時都係廢老妹到冇晒時間

caruso仲clutch過lbj

Rondo: 整球top 5 play 先

最後柒箭不斷有罰球 唔知係唔係戰術

買湖D波=on9

AD真心勁

做得好無咗個3雙

好撚cute

caruso
臨尾3分 又係籃底偷到波

醒嘅老早補咗飛掛我估

好心比佢刷多兩個助攻 拎3雙啦

占狗要trade佢走了

妹唔係問題 你射入就好 佢妹果陣係冇人跑現位拎波射

燈唔撚死RMBJ...我係咪太廢...
下次早啲睇

睇住 賤種係胡蘆頂 post up ，爆到去到 罰波線，再傳比牙叔個球炸彈，真係享受。

今場如果唔係阿叔, lbj 實做戰犯

一分王

奶今年完約啦

其實如果佢唔turnover 就唔需要有clutch play

唔望後面就做d wade

AD都自己玩火連續兩球turnover比人追分 宜家一個二個就屌曬落廢老果兩個進攻回合到

根本場上果五個都好大責任啦咁樣倒法

想問邊到有足本完整版重溫 今朝無睇到直播
跪求

拉空間俾佢iso牙
廢時佢唔入又怨隊友塞死哂位

廢老都算係咁
等齊人先入更衣室

好盞鬼

好彩冇提，唔係激撚死

係佢入兩分止血

仲有兩年，一年球員選項 好似係

不過西書真係場場俾足面
廢撚到

多數完場後冇耐
youtube 都會有得睇

冇態痴對面有態 想拖時間嚟阻對面追分
係合理嘅 只係越打越柒

得精華

球球都入唔到
一定屌佢啦

佢妹個時間控制唔知搞乜
一心諗住你妹到最尾射個 step back都算
點知就夠鐘先轉身開始post up ，轉完身避下人都夠鐘

lead得多嗰陣我當你拖延時間
畀箭追到埋身仲慢慢黎一係TO無埋個波

打大飛希望佢兩個生生性性

Double籃板都打到last min 真係唔是一般柒
Btw 又30%

助攻左俾牙禿唔計

今場好似好過登

我記錯咗 簽到22
多咗粒膠

已計算在內，唔計

今場邊撚到廢 成隊得佢有火打
條蝦登成場練罰球做過啲乜

見到隊波有個MVP HEA撚到咁 好似唔想打咁
仲要有兩個
真係執7佢好過 好人好姐點會捧呢隊波

一分帝真係CLS
2/11中
21分

明明廢老上場前仲講緊廢老落場即刻倒水
廢老應該係帶到隊波既神龜
無論輸贏打成點都要殺

一分帝臨尾靠罰球狂追

外國live bet lakers -15，高追真係輸到仆街

但今場罰球有93.8% 打和啦super

罰波過多FG

啱啱先瞓醒想問吓今日Rondo打成點

勁

雖則然都好幾次係湖on9 滿隊犯比佢射
但一個人多過成隊會唔會小癲

RR9入top11 on all time po assist
差五球就過MJ
差33並列Kobe

啲mvp 咩字母 harden wb全部垃圾

柒箭進攻rebound 得1

係最尾啲3分炒哂先跌落去原本頭3節好地地

呢個series比想像中易玩

但la打毗終於發生
開始驚艇

柒箭三分得33個..命中14...
睇嚟Vogel 真係針對柒箭

罰球39個

艇堅勁
人腳仲勁湖半班

成場一路冇咁多人講 一倒水比人追跟住就釣曬成大班反詹上黎屌都屌唔切 大佬呀果幾分鐘有睇實都知唔係佢一個人問題啦

不過係咁架啦 廢老=原罪 屌左先講

打艇可以出返猴同麥基
火箭5小仲難打過艇

打艇出唔出到侍，齋mark癲狗，rj唔計lou應該ok?

箭今日明顯唔賭三分
拉開剷
但係AD補位真心癲
守corner協防又快又準 你上籃個下佢就到 想傳都傳唔切
真心屈機

講真...RMBJ啲彈跳力真係冇乜點退化...
你叫佢下下跳好似以前熱火時期咁就未必得~(以前熱火被人攬住都可以入到樽)
但係間中1至2下真係冇問題

成場都唔係打得好
不過見贏咁多都費事屌
最尾三分鐘 打到咁柒樣 要rr9自己控場 唔屌得?

唔知 regular 大家都係2：2
PO兩樣嘢嚟嘅... 針對打法
你見到PG13 都打得唔係好 對Denver Nuggets 對mavericks 唔係冇得分 但當對手限制佢 佢表現不如KL2

我諗下場吾會再犯依啲錯嫁啦

James Harden and Talen Horton-Tucker scored the same amount of field goals tonight (2).

笑死

會員555係咪唔見左

其實上場同今場既wb都唔算廢
今場來講 佢真係極有火
可惜一分帝好似冇咩進攻意慾同手感差

艇著重防守
但火箭無

而且艇pg同kawai，我地無咩人守到
高度來講得kuzuma 同rmbj 得
kcp同dg都係有d矮
但rmbj又要keyball得分，如仲要守kawai
對佢消耗幾大

理論上啞仔同占士就一換一
AD艇應該冇人對到
但角色球員艇完爆我地

咁MCGEE同猴都唔上
AD做C位擔起晒護框搶板得分的重任
上多少少時間都好正常
反正賤喺籃底冇人阻到佢

打邊隊都唔係問題
最大問題係 我地既射手有冇問題
屎綠同kcp都冇火，就希望rr9同kuz都有神來之筆
如果連rr9 kuz都收皮，咁就真係收得皮

之前夠話冇人守到哈登 結果……

但係啞狗無乜可能自爆

想知今日咩事會出talen
vogel奇招？
之前見佢都係着便服

唔係唔賭三分
係潮人防守真係發揮功效
近三場三分出手唔過三十五
game 1贏波都39
如果睇返佢哋對okc 輸嘅game 6都44出手
贏嘅game 5有48次出手

當你當中多出15次出手中三成 都有15分落袋
你拍埋潮人贏嘅分差 老早被人橫掃

咁pg呢

唔好預吉祥物加埋有5分你會睇得舒服啲

下輪奇兵出黎守女人

啞仔間唔中都會冇手感但佢真係好剷得
PG頭兩輪佢瞓咗幾多場

聽講sancho done deal + rv cb佢先會返湖post

PG自爆仲有啞狗逗住

呢幾場 都係kl2獨支
pg13有時係對方一急 防守散咗就得分

Nuggets係 Murray 團火好似熄熄地

大飛單打戰術湖人應該唔驚
FOJ 夾擊持球者pick and roll 好勁

tht real mvp

咁仲好
條撚樣燈西黎

PG帶波進攻
大摩上前扮做pick偷佢波

你見玩具龍阿REX成隊就知 一啞火時間同上季比 就知佢企出嚟嘅時間而其他球員可以調整 而家佢哋對些路迪真係打士氣

一登大師
入2球但21分

爽逗人工
點解我返工唔可以咁

kuzma上場守kawhi好似幾好，希望會有穩定表現

大飛強在兩分中距佢哋比柒箭好成倍
三分命又唔差
角色球員上得內線較上唔到一線水平

講完整度我覺得大飛 但單打
你睇大河近年拎幾多集戒指就知

其實唔洗星對星對位咁打 好似柒箭咁 由角色mark harden Westbrook 放鳩佢
對核心球員嚟講 體力都冇咁消耗

覺得湖同大飛bench真係差唔多姐
湖重守 艇重攻
主要差異位應該係細摩對屎綠/kcp完爆

對條垃圾重咁有期望

反古第一人

防守有效 咪唔賭三分囉
game 2都射你53球三分啦
仲有係體力問題
射三分唔入俾人推快攻 又要跑番去守 仲要防守打無限換防
火箭人腳唔夠 人人都係heavy duty 其實支持唔到咁既打法
咪要drive in打成功率囉

不過其實講開又講 話晒打七場
有調整空間 而且艇防守真係有想像中咁好？
覺得湖打艇其實都唔係大家講到咁劣姐

三月個時屌打大飛，癲狗仲勁串話no challenge

lbj最好好似當年教訓串撚jason terry咁教訓佢

rmbj

心理壓力再加媒體同外界關注
希望佢哋正常發揮啦

大飛其實好守得
隊波都防攻rebound都比潮人好

睇下女人俾唔俾面囉

冇得唔賭 佢打五小就係要咁打
唔係唔賭 係冇得變嘅可能

好守得同係咪真係守到出嚟有分別喎
睇紙面佢地守波實勁啦

Clippers in 6

打龍反而仲衰

呢個真 真格食格

如無意外都係潮人對大飛

大飛唔會咁肉酸死係jokic 呀

睇得豐西岸真係长東岸好睇
奶係西岸可以玩幾耐

啞仔只會間中一場冇手感~
同埋好難期待人哋突然變廢...咁樣走唔得幾遠...

其實係塊係米已經冇機嬴到艇

玩具REX 過唔過到熱水同些路迪都難講

但些路迪建軍似玩具龍REX

但嗰陣仲有ab0講真我覺得兩隊都full team狀態正常嘅話有55波，但問題係依dg同kcp都仲係柒柒地未瞓醒

些路迪呢類比LBJ撚到含撚啦

係 同意 兩件吉祥物 dirty foul 算啦

今年佢哋好撚fit

长

CLS...箭啲防守本身都勁
PJ入唔到防一根本唔撚合理...
重有ROCO都好強護框能力唔係咁易被AD呢啲又長又硬的BOX OUT到
而且打TEAM D都補得快~全部人都可以補到唔同的位
雖然個人單防上未必夠啞狗或者瘋狗那啲死亡纏繞咁煩
但話賤無防守一定唔啱~
不過而家明顯全員腳軟...

Quit lor

偷到2場當贏

個 x factor會唔會係猴

你地問心 對佢期望根本一年比一年低

印象中佢呢個season打快艇都冇淡好食

個Thesis 年年轉
Rookie year : 屈撚到
Second year : 夾奶

今年： 大鎖

不過印證到佢某分面（防守）好左，另一方面又差番d （Running shot) ，同埋定位都係年年唔同。

不過28 pick , 打成咁都真係收貨了，期望佢做到第6人都收貨了

Google 輸入法 閂撚咗殘體都會彈出嚟

吓...
認真咩...角色球員上我哋邊有個LOU WILL邊有夏驢~最多咪一個古狗
癲狗同啞狗同PG都攻守兼備~(只要PG唔發波瘟)
殺滅呢啲攻擊手正正常常的話至少差唔過秃好多~

Harrell 打我地根本唔洗理
無用

MDA: 教波不賭波教來幹甚麼

你地同快艇打最傷係冇左主場優勢 如果唔係Chinese virus就可以享有七場主場待遇

湖bench係冇攻但有守
但艇bench得一個有防守
都係果句 如果比賽係計加減數嘅公馬早就champ咗啦

咁又係
所以猢艇都係55波當佢

係喎屌...
唔記得咗大飛冇主場~全部都係借猢個場嘅添
其實點解會咁呢...

我都覺,我地除左大摩冇一隻底驚佢

本身Harrell 入bubble後都小差啦
但其實佢走盲眼位執十分點都走唔甩

Harrell 可以打爆howard定ad?

反古第二人

Kawhi lbj互守互燒啦我地有so

可以打爆DG

湖人有真。教練Rondo

諗起有堆人輸完場game 1就世界末日咁就覺得好好笑

有DG冇我份

起主場比租貴好多，快艇起緊嗰個新主場要10億美金
其實湖人都係租Staple Centre，只不過湖人傳統勁旅，多死忠球迷，排比賽都係湖人優先，賤種艇冇乜歷史名宿，先有寄人籬下嘅感覺

大飛快啲死出洛杉磯啦

新主場都係喺LA冇計LA市場大

大飛 = 曼城
湖人 = 曼聯
Rip Lakers

吾皇=奧雲？ 猁股東

lead 20果陣我估會去到讓11/12分左右之後最尾卡盤

原來今日AD柒下柒下都29分
AC同LBJ一樣分

條廢老今日又唔知做咩冇進攻意欲....
今日係playmaking bron

只要朗度同沾屎場均大三元
應該夠贏艇仔

shut up and dribble

只要DG變返上年

大當除咗底之外
先發板凳都正選級數 仲要當打年齡
又多大鎖
仲大團過奶當年係東岸個2團

其實kp如果冇傷 艇過唔過到牛

屌艇換咗班主真係好撚乞人憎
仲要起埋主場賴死唔走

過唔到
不過依家就係佢地過完個勢越黎越好

又贏易玩到

ad 勁唔勁得過kp

唔好玩
AD playoff 勁到仆街
成個playoff應該係啞狗同佢最撚屈

想睇vogel有咩招打快艇

痴線？

似係

Too easy

Luke = so 9

佢自己都知艇唔喺LA就冇人會去睇

jj同kd都覺得鹿輸係因為常規正係練一套防守
龍個啲一場換好種，仲好熟，32，311

湖其實都多，但執行力真係爭啲

刺=阿仙奴
Pop=雲爺爺

為季後賽而生 = 阿叔

Daniel House 原來搞埋驗肺炎嗰條女

當初以為箭會克死湖，原來係調返轉

拓果陣d人咪又係咁諗

究竟harden一球拎10分 仲話湖黑哨係咩心態

MDA既最大弱點係所有佢教既隊都係用同一招
一味快快快
之前湖人教湖人嗰時
明明全隊係nba平均年齡最大都要玩跑轟
去到火箭有harden同wb都嫌唔夠快
要玩5小
常規賽就得遮
playoff攻守強度再高多班
班球員攰撚到仆街啦

事但喇
得罪講句登同AD都係體毛狗

黃衛兵又輸波係咁

我估箭起碼要沉幾年
呢個陣喺未來幾年都好難變
但佢好似連選秀權都無乜

猢遇強越強

屋:我賓周咁撚大精咁撚濃性慾咁撚強，你唔比我屌女，不如叫我去死。一陣打打下扯旗隊穿條波褲插襯阿猴活邊個賠

無計 兩任老板都唔想交稅 Morey成日要極限操作
當年Harden prime time想搏一鋪trade波叔番黎 點知撞正宇宙勇
無乜運

我覺得當年宇宙勇先係小球的極致
喺現今球例來講真係好完美
魔球實在過晒火

viu tv播曬六日兩場

下半場先睇 有冇人講下點解個新仔有得岀

勇士玩五小陣容都係短時間咁玩 而且五小係其中一樣招數 有咩唔對路就會變陣

塞爾特人個Theis其實都係6呎8吋 但有時會出Kanter/羅拔威廉士 火箭輪換反而換guard多MDA成日太focus plan A到 又成日出得八個人

jr太垃圾

珍 新仔仲有用過jr

其實有lbj 同ad 呢D咁全能嘅人 好難話邊隊克死佢地

有kd
點玩都得啦

佢跑到nash傷 kobe斷腳

後生Nash+ MDA諗下都扯咗
但Kobe 玩跑狗真係格格不入

個時nash唔知係34定35 玩跑 真係陰公

佢呢個陣打常規賽就冇咩問題嘅
但下季繼續有湖人 快艇 勇士傷兵又復出
季後賽都唔會有咩作為

難d

所謂5小個KD都2米1啦

如果當年佢冇斷腳…
可能唔使死

其實係有AD AD其實好克火箭個陣
高得黎又靈活 仲防曬1-5號位 唔窮蝕

15年finals已經出過Curry Thomson Barnes Iguodala Green

大飛算唔算都係雙核鋒線主力

輸

佢地輸一場就講到輸緊咁

MDA 原來係湖嘅罪人

其實ad打咩位都mismatch

打KG就未必夠打

當年要不是家族鬥爭 都唔會請MDA

之後湖人咁折墮真係正

D 占狗 定新湖迷都真係幾撚on9 下

Kaiwai 同lbj 相差6年，有無咁多體力

點樣定義新/占狗 分唔能刀

呻下春姐
個定義 都係靠印象流/ 主觀。
冇客觀定義，要argue 有排講，不了

打得唔好係要屌
但戰術係要咁
贏21分 跟住打快攻敗曬咩
RR咪又係開唔到波 都有責任
奶共打得差 但係要妹時間啦
追到5分 果時得番40幾秒

10.5 points per goal

and

唔係唔屌得 但係有乜都賴曬落佢key果兩回合到 同平時d盲撐贏就詹carry輸就輸隊友有乜分別

佢射long 3唔合理還唔合理 AD開邊rondo甩左呢？AD攞波踏界呢？禿係入左球3分，但係佢傳比AD比人截左球lazy pass呢？

個point咪就係根本場上既好鬆懈 其他人唔屌淨係強調廢老哂左果兩球根本就格硬推曬責任比佢屈做戰犯

仲要間接搞到howard走

我睇渣巴大

我睇 glo 球皇片大

蝴蝶效應，搞到我釘埋，我依家乜春都會入MDA數

好記得果陣有場湖人打太陽
嬴30分入第4節,點知因為冇力比人追返晒

嗰陣屌MDA屌足全季

狼王?

f4可以教到咁 真心勁

屌bin撚完未啊
今日highlight全部都係射罰球 以為lag機添

係連登就唔好吹奏共占啦
搵個人屌下姐 共占個底花做得唔好放大嚟屌是常識吧

留意到古狗要係湖人打到21-22賽季
先高人工過乜都唔洗做嘅Deng 28萬

算啦ching其實個個都知隊波hea架啦
好似樓上咁講係搵廢老出氣洩憤姐
有d盲反到淨係銳住廢老屌既
個d你講咩都冇用架啦佢地唔會變
同公海條友話廢老冇技術舌戰群雄既一樣

其實luol deng係咪真係已經退化到波都冇得打

佢身高能力應該岩打4號同小球5

我入場睇過mikan

得利都勁過佢 你話呢
魯蛋早就比公牛條廢老搾乾搾淨

下個步佢後塵係咪batum

原來未退役咩

箭體力見底啦
到我湖發揮

不得不承認我哋教練係幾好，出THT做奇兵打一波

出得太少唔夠喉，拉開廿幾分好俾佢打多少少啦

橫掂出咩人湖都係倒水架啦

等睇猢人屌打大飛

Vogel夠膽喺Q2 出同Q4垃圾時間出係兩回事，你試吓MDA 一定唔會Q2出佢

mda出黎出去都係果幾個，用佢黎比？
btw速龍都係咁又無俾人屌

想睇返一四射/23號戰述/傳統雙塔

打快船應該會ad加候活

錢已袋
理撚得佐敦

rr9 nba界阿含

咁我哋打緊火箭

蘇八字比人輪姦

【運動專欄／李亦伸】34歲Rajon Rondo回春，湖人如虎添翼
all in 箭 發達大計

廢老冇技術

唔明點解佢會有fans

假設

順利入下一round
覺得flippers嗰幾隻賤種會點樣搞傷眉

zip 腳 撓手

一諗起會見到癲狗懶係熱血就唔開胃

AB0>癲狗

古狗跑得快到
仲快過個球證

諗起 lin14 跑輸球證
不過唔計，lin14 緩步跑，球證全力跑

14號通常都係啲廢柴着

Lingard , Green , 病壞 , 中晒。。。

Houston's Danuel House has left the NBA bubble after investigation and will not return.

黑人 虛報年齡 報細幾年

索性走埋

小豆 同瘦撚 勁wor
Ching 反社會

幫艇打下氣啦

蘇八字真湖

領先3:1 對上一次俾人cup正正係快艇
落後1:3 對上次cup人正正係火箭
湖狗艇狗開始驚未

廢老3比1未輸過

咁都上 比人blk到就好笑

火箭有反cup過人咩

雞塊

收局上親蘇八字都柒

聽日就到火箭 哈登50分 三分命中超過四成五

Cp3 + Griffin + DJ
CP3 唔知第幾場傷之後冇打
嗰陣猴係箭

比一線鷹王射死

呢個又係痴撚線 可能聽日破處

真湖時間睇譚仔封王

30+ ft？

湖人會想泡泡龍贏定波士頓贏

rmbj playoff對泡泡龍好似未輸過

有生之年點都想睇多次黃綠

單場ft40 up
統治罰球線 直到champ

想打塞，睇譚仔登機

東決打完抖勁耐可以

對上一隊反cup好似係雞塊

round 1輸1：3反cup左jazz

柒咗咪推thx

塊狗7到

仲好意思話自己係塊狗😅

尷尬到

唔好妄想可以過到大飛啦

打金塊喎

弱智到抽筋

佢金塊fans 志兄又7

rmbj: 我地要嚴防可愛 減少佢出手嘅機會 咦金塊黎嘅

不推文thx

拉一推二

我唔信雞塊cup到

打塞好似好啲
龍啲防守好勀我哋

過到艇先算啦

分分鐘比箭反cap

拖多陣已經算好聽日生性搞掂箭嘅話就可以抖多艇至少一日

難d
火災成隊散哂

唯有寄望含撚仔可以好似first round 50分一場

塞都幾難打，一直讓左個Hayward

艇4:2 下場啞仔女人爆100分

無可能比塊反cup到

塞過唔過到龍同火想睇黃綠大戰

譚仔好勁......

過到艇先講

好想要牙譚

Vanveet吹大咗

睇到笑左

俾牙譚搶到個板

牙譚回家好嗎

銀哥知點做啦
湖人打熱火:廢老決戰舊東家
湖人打塞爾特人:朗度決戰舊東家

現實就係可愛1人之力收晒湖人火箭熱火波士頓皮

黃綠本來就係熱門話題咁啱上次爭冠就係十年前

好抵但仆街正係可以俾paypal同支付寶

支付寶

“Everybody knows how much he meant to myself, how much he meant to this world, to the game of basketball.”

@jaytatum0
became the first player with 25+ PTS, 10+ REB & 5+ AST in a Game 7 since Kobe.

牙譚
我湖失散多年兒子

一個AC可以幾多個人用？

回家吧

譚仔
回家吧

DLo IG 譚 AD TB點樣拎唔到冠軍

賤話射返MID-RANGE...

咁點算 睇黎變3:2

3:4都有份

真係比李亦伸燈死左

條友燈撚過神燈

識mid range既話上年已經冠軍啦

西書嬲都射架啦

但而家可能全隊一齊射

上輪cj夠係咁射中距
咪又係唔夠打

隔離post有人話湖人 超豪華陣
5星戰隊
rondo mcgee dh12 都計埋落去

但係佢哋啲防守冇箭咁勁
同埋陣容唔同~好難比

見到呀~
回埋佢~我覺得我認真過頭...
講真...啞狗係勁
但又真係未到第一人的地步~

十年前就係 dh12上年暑假冇人要 rr9比人當毒瘤 McGee 都係星嘅話 咁快艇米係航母

佢話計全盛時期就話啫

正常
餓釘都吹到 playoff team

我指HBk

計全盛dallas champ個年咪4星巨頭

無講，正係知可以兩部機同時用

老實講第一人係啞狗

如果當初係ad+rmbj+kawi+rondo其他隊投降算

Dlo + Bi + Kuz + AD+ Zubac, 6th man Lou
(AD 用 Mozgov + Deng去Trade)
LBJ 同 可愛驚到去咗打CBA

湖人選岩+唔trade 好似仲勁

DLo Ingram Tatum AD(自己黎含撚）TB
Lou Nick Young

諗諗下留Lopez仲屈
射撚到對面懷疑人生

真呀 上場讓兩星都贏

阿叔成日出現係d鬼鼠位easy basket

咁計 勇士十幾個巨頭

認真咩...
成29歲都未過10000分...一個MVP都沒...

playoff第一人

可愛打比b狗問受唔受佢玩
奶狗就死番去東岸做吾蝗算啦

吓...
有咩嘢令你覺得佢係PO第一人?
就因為佢贏過2冠?
咁ZAZA算咩?

今季

有羅無lopez

我要羅

好撚勁wor
未比za狗 zip 腳前，屌打緊湧。

上年係龍，playoff mode 上撚哂身，
今年打大飛, 又係好撚屈。

奶狗2018係勁，但講呢家，我覺得啞狗實力一定勁過奶狗， arguably 稱為playoff 第一人都不為過。

不過講咁多無撚用，lm睇 打大飛 ，啞同賤種呢個match up, 事實勝於雄辯。

夜媽媽訓唔著同大家講d感情d既野啦

我真係好想今年lakers champ

59蚊買東西岸決賽za wor 總決賽都有viutv

尼句岩聽 打完咪知邊個係第一人

其實今年champ到真係有好大意義希望班友生性啦

睇波了

viutv 有嗎？

有

火箭最後一場波了

thanks.
收買飯皮

展現有鬥志的精神面貌

Green 變yellow

如果火箭出局
會唔會炒MDA + 賣人重建

kcp 著左
贏啦

The Lakers ‘ Law

火箭食檢測員果個力架
已經畀nba踢走咗出迪士尼
對火箭影響好大
辛苦咗成季
因為力架用下半身諗嘢
搞到軍心散渙
佢之前仲要將自己拎嚟同tmac比

屎綠都3

完啦

好撚勁

green哥

屌成班未瞓醒？

呢隊湖人嚟？

完左

火災散哂

第4節過山車

睇5分鐘已完場

今場唔想再燈
完場先吹捧

第1節爆發,第3第4節倒水

咪就係湖人劇本

見tip波去沖咖啡
沖完坐低已經time out

幾撚耐未見過開局打得咁好

Lead 20分都倒返水啦

GG

真

啲三分 哭撚左

好驚好快倒水

邊個反過屎綠既出黎道歉

湖人特式

對火箭呢D三分隊,唔好鬆懈

早d入垃圾時間練下新仔tht都好

火箭好似冇力打咁

三分小球走唔遠again

Covington有冇後悔冇黎湖

攻守都有

反占班湖撚靜晒

Wb又比人格

大摩

Keep 住呢個態 有得打大飛

Ng g do wt 9

又偷偷地比錢細摩打

一陣倒水都頂到啦掛

射死人咩

打到箭兩次timeout

箭叫兩個timeout？

有wb既幫手
今日應該都大炒

係

WB0比人block左幾次

Lead30,40分，下半場倒水夠贏

被block兩次

Champ咗先啦咁快燈

驊哥下年火箭教練

完
太易玩了
要打足7場？

RMBJ FG 4/4

想一節就END GAME
KEEP住手感好就冇得打
AD埋內線應該到佢了

差AD仲未入波

Westbrick 上籃俾個框block左

有無人覺得每次我書一進攻就好穩好安心？

垃圾AD

Playoff 無法轉陣個陣容深度唔死夠俾人針死咗

今場大摩好有手感

一球就叫人唔好反

雞塊同小馬都羸到大飛兩場波 呢隊湖無理由羸唔到四場

7分

一陣去賤Po 搵返隻爆閘登狗出黎鞭

屌你dh12係度做戲

屌你又有gif

點解個topic咁矛盾
又光復香港又奶共占

猴同mcgee

RMBJ又走步

唔咁老定住
湖嘅倒水mode全聯盟第一

猴同MYBOY

古狗

三分雨

打定湖人西決啦

又串9我地kcp

換廢老走啦

白衫果隊係咪攪錯咗

贏咗了

kcp

你塊狗黎

湖d3分

AD 俾人 carry 緊咩感受？

掉轉波衫

咁既態打大飛可以賀定湖人champ

痴撚線今場啲三分

唔睇衫以為係火箭

練波咁

AD堅持唔入波，呢兩下好正

打左9分鐘就已經垃圾時間 33比11贏成22分

古

倒水了

都係第三節先知咩料

追返少少先啦 好睇D

KCP兩球 係死位 就知咩事

一陣倒埋十幾分仲好睇

大家唔好忘記
箭仲有招絕招 - 「MIDRANGE」未出
大家唔好咁囂張住呀

湖變左3分隊

六成幾命中

AD汗都出唔到

第一節姐 睇定啲好

好快倒水

反cup3-4 了

Ad打算幾時先出手

Cup了

如果比火箭cup 4:3 解散算啦

倒水了10分

Morris 食屎狗

輸了

贏太多要提前倒水

倒水mode

倒水湖

上場已經係咁
又輕敵

咁就7分 我屌

唔倒水唔好睇

好撚on9呢隊波

刷完牙返黎 就倒曬

咁快倒

我湖最叻就係倒水

邊個係到燈

劇本?

湖班人都係hea打

技術性調整姐

好似打假波咁
湖收到銀仔急call，喂屌大佬你咁快拉咁開半場已經流失好多收視呀

Hea打都贏啦

倒哂

屌 睇左咩

光復香港但支持占狗

會唔會領先22分

變輸22分

要被cup 了

第二節就開始倒

nba 都唔好睇啦

垃圾湖

同埋搞清楚好嗎，呢度9成反奶

邊個支持占犬

我湖一定追得返嘅，gogogo

開po嗰個係占狗

西書

心在湖

一領先過二十分就會觸發倒水

劑劑都有頭威
之後就食哂屎

火箭個底 放題來 仲射三分

第二節就倒水
第三節點算

我湖第三節不嬲幾好

THT

湖人基本咪第三節比人反cup
第四節再反cup

猢人領先入Q4
戰績係48:0

贏太多邊好睇

定啦

呢場贏硬駛咩驚

tht 有潛質做pj

AC

靚扑

登

我猢出小將

靚到

Tht仲敢剷過屎綠 我屌你老母屎綠

阿叔

好撚諷刺

其實由季初已經睇好tucker，而家真係好感動

今場如果AD訓醒埋會點

tht 都自信單打

呀叔： 1to 換1個highlight 抵玩

THT 打大飛有用

頭兩節個隊都唔L係湖來

睇住黎食屌練波咁

PJ?

夾硬打到癲狗foul trouble

THT嗰硬件真係誇張 7”1手長

rmbj 呢個根本係養生mode

mo，出場既機會都無
中鋒應該會上多d

finals就打熱/塞就要出tht了

除咗手長，隻手都好大

肥肥短短成個短手人咁

tht有時會上腦,頭先亂衝亂撞已經係

應該收order任打掛唔練下遲d手軟

出去休息好過啦

Ad狀態差

AD lan?

MOLAMOLA

想退貨

大獲了開一分mode

半場比RMBJ屌兩屌咪認真返
In AD we trust

AD成日上半場訓覺 下半場先醒

屎綠都有

wtf 屎綠咁勁

ad 要防守封一兩球個人先醒

聖堂

dg

登冇抖過

屎綠

退返Tatum

變身了

屎綠係咪咁刺激
空晒唔入呢d跑住射既就入

Ad 4分

444

AD終於有波入

Pj被ad強姦

Ad好撚完美

華哥笑鳩tucker 啲鞋

帶你到主場2條囡好正

佩男黎？

AD: 原來行行企企都有得領先

湖人呢兩場出5號新仔

幾好

AD弱智？

做乜鳩

唔比lbj, 比green

AD 今日想點

屎綠廢西到

啱喇 早啲屌醒AD

Ad訓醒未

AD今場做乜撚

睇到r曬頭 點傳 呢球都唔會傳比DG掛

兩個隊友有位都要自己上去食OF

DG ho ball

卜狗

ad .問題

KCP正常發揮

箭過到湖都過唔到艇

佢都估唔到會傳比佢

啱啱瞓醒，第二節已經倒緊？

佢應該無諗過AD會傳比佢

屎綠都無腦啦

AD 勁1場 閪1場

係
2姊妹

擺明係仲信屎綠d上籃既ad既問題

屌你咩

食屎啦廢占

rivers answer air

可以講多次

.

廢占

奶一步就過左

牙叔捱義氣刷左1miss

AD 精神面貌好差

奶 Ad

可能又下半場先訓醒

DG d layup 超得人驚 佢以前唔係會Dunk 咩

agree

打完飛機今日

同house 一齊玩 玩完自己報串

待應去咗邊

希望湖人認真翻少少
第二節開頭倒水之後好似調整唔到咁 係咁放題

傷撚咗好耐啦

去左餐廳做PARTIME

搞乜鬼 AD淨係出咗兩次手

一出道係騎士我記得係扣將黎

湖人太輕敵，以為自己贏硬

係贏硬

呢兩場都咁
如果打clippers 驚出事

點解Jr 唔出
出黎搞笑下都好

唔好步大飛後塵

細魔

又放3分

放人射3

入都係咁話，收手啦

大魔好波

大魔巨頭

共占又係到做咩 企三分線等到夠鐘射？

又比驊哥針對

驊哥中意細魔多D

多謝龜龜

贏鳩左啦

班友郁下都懶唔係3分著左 ad打成咁又比要輸

唔會 因為湖人輸硬

3節竟然無倒水

日日都要打無得抖 細摩頂唔頂得順

打大飛 唔會輕敵啦

第2節倒咗，而家補水

西決喎 仲留力咩

今日出甘少阿叔

第2得分點變咗細摩

相比起琴日塞龍
湖真係冇乜form 成日成班企係度唔知做乜
又唔專注
打落去點贏

鳩打都贏

希望PG 自爆

依個唔係大摩咩

細魔好撚dirty

PG 次次打RMBJ 都好勁

乜撚rb 粉

細摩扮ga
大摩邊有咁勁

上場湖艇pg d三分準到傻
唔係最尾啞狗掉勞彈反cup都似

細摩邊會咁冷靜咖

廢老玩撚完未
練緊波？

火箭得返3個to

AD好撚型

火箭

翁sir都話佢似練緊波

又lead 20分

準備開始倒水

火箭個勢完全冇晒

我仲未分到邊個大摩細摩

廢老重在場就倒

龜個心係湖

箭都散散地
不如就咁算啦好嘛

AD下盤真係都幾差

不過要做掃蕩機動底就都會係咁

湖-大摩
艇-細摩

黑哨到癲。。。

華哥話中有話？剪片唔好剪死一面

上次就係講完就倒水

Green3

贏咁多d裁犬都仲係要搶戲

邊個反GREEN?

靈堂

之前炒咁多場唔反綠反邊個?

幾撚驚你吹blocking foul

Kobe

995

kobe

真，啱啱kcp同dg嗰下都判錯，湖要爆會自己爆，依家會俾人話黑哨

係黑
Kcp下double lay up又冇吹
Green下踩咗半腳出界

有邊場贏唔係比人話黑